消毒噴霧-無人排隊

已經買左

無撚用嫁
正正經經用返酒精啦

所以弱智d錢真係易賺

酒精已經買唔到

蠢人要交稅

冇人買通常係伏